毒撚出城，下星期去京都睇櫻，有乜野要注意?

未去過，好興奮呀依家。

一落機就衝去清水寺睇櫻有無撚錯?

未來嘅日本沉撚咗未

無波女喎，仲去？

無咁快，不過有去好去啦

無波唔是女呀？

好緊張呀，d櫻花唔知開成點啦？

開晒啦喎ching

星期六岩開咋，下星期應該滿開。